戶口得返3.33蚊

其實全心全意出黎嘅手足真係condom 黎
隨便屈毛 但好老實講 表面上香港今次嘅抗爭運動
造就左好多感動畫面 大家睇得好開心好浪漫好感觸
嘩 香港有愛 互相互勉 正義必勝 熱血抗爭
為正義而戰 勇氣智慧永不滅 黎明終將來臨
但喺大家睇到嘅畫面後 現實真係好殘酷

anyway 我都係呻下 無論食樹皮二手飯訓街都好
都唔會放棄 香港獨立 唯一出路

搵到工但未出糧 點捱

問fd

問朋友借錢呢啲好難搞 lol

如果真係有需要，留個TG。
我請你食飯

利申：飲食業

其實Ching 點解會咁
呢幾個月啲活動少咗好多 同埋都係六日
應該裝都買少好多

你係之前俾人炒
定拎哂啲錢去捐
定要搬出去住

多謝你先 食飯其實還好
我最多自己帶飯/啲飯卷都未用完

問題係日常都有開支

唔講太詳細啦 之前做文職 都搵20k up
後來公司叫我自動辭職 你明啦
1月前諗住1月左右先開始搵工 全心投入訓覺晚晚都發夢訓得唔好
買左好多野比自己 又買左好多野比同路人
又幫同路人各樣野 我一個月儲10k up
但啲錢好似倒水咁 chur 一聲冇哂
1月後又疫情 啲hr都home office 就算返工都唔敢見人
捱到今日我覺已經可以寫入人生成就入面

我指同樣有睡眠問題嘅人 成日發惡夢發開口夢夢遊各樣啦
發夢呢樣野真係幾乎係人生日常

量力以為 真係搵唔到工 就翻住pt先
之後應該仲多洗費

其實搵到工 但未出到糧住啫